（心急人上）三文魚筋子

一直都好想試下自己醃三文子籽整丼食，
有無人知邊度有得買

donki?

點解要咁樣浪費

食得晒點叫浪費

限時間即刻狼吞虎嚥 雖然話就話係食曬 同浪費無分別

你可以俾一舊水慢慢食無人要你一定限時好心睇晒個post先啦

好咸

其實挑戰失敗都只係俾494，以我所知1kg三文魚子都係大約500蚊左右，近乎係成本價

食得曬都要俾你話浪費真係好撚痴線

三爬兩撥對曬入口唔撚係浪費呀？

唔浪費喎

笑撚死
咁你食米個陣有冇逐粒遂粒多謝農夫? 戇撚鳩

等我去睇下先

小學雞撩交嗌?有撚病去睇醫生啦屌

on9永遠都要兩極化
食野個陣係品嚐味道 唔係乜鳩塞哂入口

人地限時挑戰 食唔哂就話姐 食哂都要比你話浪費?
天生食得快唔撚得? 三爬兩撥叫浪費 所以我咪問你囉 你食飯有冇多謝農夫?

人地講到明係挑戰 依家叫你FINE DINING? 九唔搭七

所以咪話呢d挑戰係浪費囉on9

食幾耐先唔浪費一粒一粒咁妹兩個鐘先唔浪費?

冇呢啲挑戰肯定解決到非洲飢荒 糧食問題啦
你抿屎用幾多格廁紙啊? 環保撚

筋子喺Donki見過 但係唔知係生筋子定係已經醃過嘅筋子
樓主想自己用醬油醃嘅話要用生筋子先得，買之前問清楚啲先好

咁每種食物都有唔同食法 飯就一啖啖咁食 魚子就細細羹咁食

但係片中人食唔晒，
拎番屋企食又食到傻，
唔通比下一個食？

再講，#6意思係美食應該享受咁食，唔應該以大胃王方式去狼吞虎嚥咁食
下面班人唔係屈佢你可以俾錢慢慢食，就係話食得晒唔浪費
Ｙｏｕ ｍｉｓｓｅｄ ｔｈｅ ｐｏｉｎｔ

我講緊品嘗食物喎
原來真係on9既 即刻唔洗討論